中共先係最種族歧視

中共在廣州種族歧視非裔居民，要俾全世界知道！

twitter戰線

#RacistChina

我諗起呢條片